唔訓既你 依家做緊咩野?

回望那日子

諗緊d人做嘢點解可以咁7

究竟日日做到隻狗咁為乜

返緊歸

唔識拒絕人

想死

柒人何其多
身邊總有好幾個

畢蛇

華dee

可唔可以做我女朋友
9up

點解先

畢頭

依個問題我都有諗過
所以我逃避左

比你另一半見到你仆街啦

好想搵人包我

佢唔識上連登
唔驚

女上司有冇

十年前已經想，只不過一直比一句大話呃住。

「等你上到中學就會好」
「以後總會好」
「呢個世界一定有野可以治愈你」

等左十年但都係咩都冇，單純想放棄。
冇任何想做嘅事，每秒都覺得死先係永遠嘅安寧。

單純因為屋企人所以keep住生存。
仲有少少對改變現狀嘅期望。

大概就係咁。

上司 同事都冇
好慘

SBT
尾2果段係真既
希望巴打你搵到自己要既野啦
加油

我已經偷偷地揾咗佢啦
諗吓點氹返佢啦

咁女下屬

返到

點解會係""

唔想搵，今年十二月就打算結束呢一切。

...根本冇可能搵得到。

俾蘇蛇搵到佢個接班人
後備殺手普巴

我可以做0

7到上熱門

Hi

屌 公司冇女人既

唔知點講
屋企人幫唔幫到你

係咪姐係我個po

你ff too much

Hello

IT狗既悲哀

係
郭富城既弱

唔緊要啦

做緊咩呢？

真
希望我皇施丹可以啃左佢@Varane

岩岩返到歸
抖抖先

仲要係冇撚用既IT狗

咪黎呀屌

你果範好有用
我準備讀

已經為左佢地忍受呢種情緒十年啦。
我真係feel住自己日漸變成活著嘅怨靈。

我唔想再去怨恨邊個，
唔想再對邊個有所期待，
雖然話死左就連感覺到安寧嘅心都冇，
但起碼連煩惱都能夠一次清零。

我對自殺嘅理解係，
用餘生一切可能幸福嚟抵償餘生一切不幸。
如果基本可以確定不幸>幸福，
咁直接死根本抵過生存。

但做到隻狗咁架

終於有post

講起球皇 上年件水貨仲未出到 仆街

48婆

上緊連登

梳頭先搭緊車

好攰

錯
係用英文字母組成既

ekids

咁你覺得依家係不幸>幸福?
點量度

留返比你地啦
我皇憑咩擁有佢

B

唉
算啦
好過做曲狗

我好想知我今晚點樣做晒兩份
聽日仲要返工

食緊漢堡包
出年先踢

好想學photoshop同寫code

你好

IT狗邊範都係垃圾

我都係
9日冇打過機
就死

岩岩喊緊

溝緊女咋？

有名法國教練
下年買埋包皮
等普巴一個大斬放狗入波
法國連線

學啦
學完就會好憎寫code

人有無限潛能
加油

等睇光頭閪比人炒

學左前者先

做到想跳

除左十卜

仲攤緊係張床啱啱傾Yuen電話

55

我唔會，對電腦野有興趣

想學溝仔先

準時收工 平時炒股 睇戲 爽到

因為佢地先知查爾頓係紅魔鬼

想跳舞？

賓斯馬?

不歸路呀施主

咁繼續潛住先

哈啊...

冇能力，而且我其實好憎接觸呢個世界。
我真係冇得救。

比人話過我係set左一個保險箱，
箱入邊仲有百層迷宮，要行到底先搵到我。
我真心將自己視為一個靜待被翻閱嘅書，渴望被破解嘅謎。

我想搵到一個可以耐住書頁厚度，翻閱盡我呢本書，並真心鐘意呢本書嘅人。
但大概呢本書喺世俗層面上嚟講，封皮就毫不吸引，熔熔爛爛。
打理起嚟又麻煩，天生就易受潮發黃嘅爛書。

-
簡直就係終極嘅守株待兔...
作為書本嘅認知太過絕對，明明生左對腳又咩都唔做。

單純攰了。
作為一本書，想自焚。

thanks for listening.

但我識果d十卜俾人點到成隻狗咁

施丹

好想

唔知點樣做 個同學都問我做完未

120m
送連美斯

點會

佩仔敢炒佢咩

你問返佢
之後問佢借黎睇

我個客個邊 班十卜次次過幾日先出現 好正

佩哥有咩唔敢

想睇

對著洞穴打叫，然後等回音。發覺原來是無底深潭，慢慢就平靜返，不強求。

你喊咩

唔會俾人屌死咩
d user幾個鐘就打黎屌蝦屌蟹

佢問咗我拎黎睇

咁又係

i am so sorry,but i love you

大師

不如你地合作一人一份搞掂佢
之後互抄

唔係我唔想做係我真係唔識做
覺得自己好蠢咁

唔得呀 同一個Tutor

係咁比個客催
但班十卜完全無視 好識玩

有個底自己再執下d字啦

多麼蠢的蠢豬

施丹做唔撚理佢

可能性。
持續時長。
程度。

捱到今日大概只有持續一生嘅，可以將堅冰都徹底融化嘅幸福量，先可以救我。

但係冇咩可能。

-
相對嚟講只要走唔出呢個地獄，
怨恨，嗟嘆，慟哭呢一類不幸就係無限嘅現在進行式。

要揀邊條路，根本好明顯...

好勁
以前公司果d十卜勁撚慘
冇放工咁濟
所以我打死都唔會main十卜

陰公而家覺得減肥仲要容易過身邊好多嘢

G CHI

諗緊聽朝又要番工，心很累。

我皇仲可以搵邊個教

睇公司都係
但要有生活 真係唔好做呢行

係
你個名好真實

唔食野就減到啦

呀朗

好似有d道理
到依家都搵唔到解決辦法?

真
係香港真係俾人當係狗咁洗

真

中左武肺
唔識教了

[member][member][/membe要收錢

梳
華仔叫佩仔諗諗佢

想做骷髏骨頭人

係咁捽你 捽下就做到咩

唔收弱智

我都做緊

唔捽點知你有做野

阻住搵工

佩哥有咩得罪你

想45

想20

搵到未

太肉酸

今晚睇邊場好

未啦 未開始搵

我地都唔想放佢出黎丟架

依家真係難搵
我聽講我舊公司果度
頂我個位條友走左
D舊同事話佢太ON9走都冇害
但我地做既範疇唔同
幫唔到你

冇人代替到你

唔係
聽講條友太ON9
正常少少都做到

佩仔同皇真係好襯
唔知點解

咁請佢返黎個個都有問題

佢同賓周都永續

佢地急住請人
本身同team有條友太煩
俾老細調走左
所以急住請2條友
結果其中一個中左伏

你老味 0-1

Dllm

講緊世俗意義定對我個人？
世俗意義上嚟講我跳樓都算淨化地球，
雖然一世未曾作過大惡，
但亦係產能缺乏嘅不良品。

至於個人意義...？
想破處。
唔想死前都係處。

聽起嚟好垃圾嘅願望，係咪？
可見我真係冇曬人生盼頭。

-
我呢，真係喺呢十年諗盡方法嚟拯救自己...

有試過盡全力說服自己世上一切唯一真實就係客觀事實，
而一切事實只要冇感情咁睇，就只係一段信息。
就好似非洲有幾多個受困於絕對貧窮嘅人，好似一分鐘有60秒咁。
只係單純嘅事實。

而一切感情都只係對事件所著眼嘅角度。
憎恨係，怨懟亦係角度。
只要換到另一種視角，就連最憎嘅人都可以搵到原諒嘅地方。

當然仲有好多好多方法...
極端到一回想過去就摑自己，用手機出聲位炸自己耳仔嚟清空大腦緩存都有。

呢十年大概就係咁過嚟。

-
然後有一日精神徹底崩潰，入白廠入青山。
青山環境無比令人作嘔，烏蠅成地都係。
床單，被，衫褲甚至空氣當中都有陣惡臭。

於是再一次咁壓抑自己，破曬紀錄以四日時長出院。

結果搵盡世界對幸福嘅理解後，發現最能夠治愈當下嘅自己係所謂「愛情」。

-

然後我有遇到過我認為可以拯救我呢一生嘅人...

四年來實在係冇微不至。

結果散左...因為香港而家呢一切。

我好憎恨。

基本上冇可能破鏡重圓。

我放唔低。

-
所以想最後將自己搞得再爛一啲，
將昔日堅持，夢想同驕傲全部玩爛曬。

然後去死。

希望而家間閪公司遲d都會咁
請親都伏

係wo唔記得有2場早場

點解呀

勁撚到

支持
乘機跳船

拖舟是無姑的

原來係你條契弟逼害光頭佬

唔想再見到條光頭閪

如若全世界一天一點變壞

Boom b

我皇

希望比人456 炒撚左條光頭閪

振作牙華

又有變態佬？

冇感覺了

點解唔出賓斯馬

食錯少少嘢就肚屙到仆街
哭𠹌咗

我明
有冇喇叭演

哈...好多人覺得人情緒出問題就係冇理智。

但其實偏偏係因為有理智先願意正視，呢個世界冇自己想要堅持嘅存在。

安樂死簡直任重道遠，某程度上亦係為左榨盡螺絲價值而設下嘅難關。
大概只有生產力溢出，人類先會願意徹底重視精神文明。
但呢個世界永遠冇呢一日。

-
所以我嘅答案係...
可能有所謂嘅可能性，我係會取得幸福。
但已經撐唔落去...

好似運動咁，佢係人生當中少數只要你願意付出就必然有回報嘅事情。
甚至連你想取得嘅回報係何種層級，都會因著你嘅努力程度而成正比。

但係我嘅期待...？
獎勵本身存唔存在，成問題。
獎勵係咪我期待嘅模樣，成問題。
我仲要堅持幾耐先可以得到獎勵，成問題。

更何況我嘅期待係喺當下呢個時代愚不可及，甚至可以話係任何時代都咁蠢嘅「愛情」。

-
愛情點解總係十有九悲，我眼中嘅癥結有兩點。

一：愛情係共同幻覺，必須兩人同時對對方抱有愛意方能成立。
只要其中一方失去戀心，另一個人就只係獨自「妄想」著「被愛」。
演獨角戲嘅一方極其痛苦，且痛苦不會因著「認知到事實」而改變。

二：愛情意味將自己嘅內心交畀對方。
內心任由對方操弄，一喜一憂都受捆於對方一時心情。
心情好就對你交畀佢嘅心無盡呵護，心情唔好將其碾碎亦唔會有幾多負罪感。
將自己嘅喜悲交由自己以外嘅他人決定，簡直係自殺行為。
但同樣，認清事實亦無法擺脫。

...但我已經搵唔到愛情以外可以為我帶來救贖嘅可能性。
假設為被口味被養刁，就由奢入儉難嘅狀態。

無法期待下一個人，又冇法搵到以外嘅幸福。
得出嘅唯一解就係「思考停止」。

警告：切勿食喇叭牌正露丸

無其他藥 肚屙完應該就無事㗎啦

我都想。

呢個世界要搵個肯對處中出即飛，肉體又睇得過眼嘅惡人應該唔難。

只係做到呢一步嘅話我就真係失去內心少數僅剩嘅堅持...
始終係個嚴重精神潔癖嘅人，會想死時都係可以為自己靈魂嘅純粹性感到自豪咁走。

作為男性，甚至作為當今人類嚟講...
咁嘅內心真係實在纖細到可怕。

原來係咁
收到

睡了

訓了 拜拜

Hi guys

比隻兵食咗搞基？
留名等睇佢出po話食餐飯就食到人係真嘅

BB

紅眼睛

屌你隊草隊到傻咗？

孤城

聽日見工 有啲緊張
希望請我 呢行好難搵工

邊有？

Hi守雨

Hi chu, why no sleep again

咁耐唔玩牛又唔上水以為你練仙

趕緊assignment

唔係啦 雖然頭幾晚係幾stone

Grammarly好on9

Essay

呢排又瞓返晏覺又要隊返

樓主

邊方面？

追返po建議長文嗰個隊下草先再諗

佢嗰啲分數
成日多幾隻字就無啦啦扣我分

Cls
你執著個分做乜

Otomen

掛住未婚妻

因為佢話我篇文hard to read

掛住彤彤豬擔心緊泰國

唉

做到頭暈可以收皮

有冇8字頭？
冇就要大執斬掉重練

屌你老母 訓唔著 仲要返工想死

訓唔著呀

好驚自己真係有cancer

好傷心

點解啊

Why chu

好多心事無人講

你講我聽？

呢到多人

我俾我tg你

最初有98
而家88

咁差得去邊
唔通變態樣你又唔拒絕比佢屌咩

咁算啦屌

繼續喺度做緊

bb

其實係邊科
咁鳩屎，做完又冇得著

依家係做緊第2份
同你講變性人嗰份我都未做過

咁即係讀緊乜？

而家呢一科係咩critical thinking之類嘅嘢

CT科科都要架啦

做到好想喊個個都唔識做